[128 維園見] 百萬人攻略

想再出現百萬人級的遊行，咁就要老人小孩和理非都出現
亦即係話遊行一定要和平進行

仲記唔記得運動的成功模式？
和理非暖場 > 勇武升級

所以今次請勇武化身和理非，先做一次暖場遊行
當百萬人和平遊行完，暴已止，亂已制，訴求表達完，政府都唔做野
咁我地就有大條道理去將行動全面升級

今次勇武唔好出黎保護和理非喇
勇武為大家食彈食得太多喇
如果班狗今次都係亂射彈，咁就由得和理非自己頂一次啦
如果勇武出場，班狗又會話因為有人搞事先射彈
所以請唔好送個藉口俾佢地

我地做多次6月9日的和平遊行好嗎？
不堵路、不挖磚、不擲物、不撚狗
邊個搞事邊個就係鬼

贊成，先黎一次和平百萬行，再不回應就全面開戰
唔需要暖場，唔需要門面功夫，直接開佢波

Tui

由和理非行先
屌到d狗忍唔住人權日出TG
人權法又可以出動

睇情況，化被動為主動嘅攻勢

Tui！

Push

好！

128 維園見

不撚狗好重要 希望大家可以控制下
其實我真係好想百萬人大合唱